入黎講低你住個度仲有幾多份蘋果

天水圍大7後面個間報紙檔仲有好多
一人一份帶佢走

買50份條友拎出嚟炒

明白今日好多人撐蘋果，同埋影相po ig
但大家小心，唔好在網上暴露自己居住同埋返工的地方，尤其發夢的手足

Push

可能係餐廳攞黎派呢

今朝見兩個藍絲幫襯黃店
話老黎比人拉左所以要免費比黃店派

屌佢地拎得蛇齋餅糭多真係以為乜都免費

唔好自爆自己住邊呀

咪撚自爆啦
上論壇帶埋個腦

中環干諾道中 大家樂對出報紙檔 仲有幾份蘋果

利申：5分鐘前買左份

要人講低住果度有咩居心

I mean 邊度仲有得買姐